有冇邊部HG 值得買

之前係日本用左500yen 執左部百式返香港

上哂色都發現hg 都唔差

最近有d得閒都想買多部,想問下師兄有咩好介紹

最好係UC

Crossbone

Barzam

Strike

新果堆HGUC都好好

500yen HG百式
求地址

shia 00q

rx782

Hgibo

日本橋 地鋪 佢咁清貨

oh...謝謝
Hg 鐵奧
舊模 但要無蓬位唔算多
size 等於一部普通mg

revive個堆主角機

仲唔係巴巴托斯

00系列啲hg無得輸

真。

thunder bolt果堆

axis twilight部AN-01

邊部

個人推介X1FC

差幾十 不如買部 mg x1 ver ka la

呢部必買

係邊度買?

新嘅BD1

no.200 百式？

高達創鬥者d 模型

電鍍red warrior幾靚